男人分手後會5會後悔

如題

無西屌會好撚後悔

會
後悔冇中出

見到你打5P字就應該唔會後悔

絕對會

經歷過？

5你老母

識親啲男人都好冇骨氣搵返ex

係因為揾5到新？

係咪因為你打5p字所以先分手

未必 可能6會

我同我個ex一齊咗兩次
第一次分手之後嘅半個月佢就搵返我
之後每隔幾個月就搵我復合
一年後我同佢一齊返
又一齊咗差唔多一年
不過依家我又俾佢飛咗lu

唔好回頭好

第一次係男話分手？

諗係咁諗 但如果佢搵返我嘅話 我會心軟
好犯賤

我都想知我ex會唔會後悔
分左2個幾月 ex都唔會主動搵返我 得我搵佢

係 佢話佢令我唔開心 唔想再傷害我 所以就分手
之後就話覺得好對我唔住而搵返我

我同ex都分左幾次手

咁最主要係因為咩原因分手呢？

因為佢未玩夠

後悔識左你

大家都on9 super

你5麥野牙

即刻有第二個就唔會

5你老母 返5p啦